# 
# Translators:
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2025
# easylin <lin_xd@126.com>, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-14T10:27:41.184Z\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-25 12:37+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Untitled dashboard"
msgstr "未命名的仪表盘"

msgid "Could not get info from Superset gateway endpoint"
msgstr "无法从 Superset 网关端点获取信息"

msgid "Dashboard with ID \"{{dashboardId}}\" not found or not accessible"
msgstr "ID 为 \"{{dashboardId}}\" 的仪表板未找到或无法访问"

msgid "Dashboard with ID \"{{dashboardId}}\" is not embedded"
msgstr "ID 为 \"{{dashboardId}}\" 的仪表板未嵌入"

msgid "Embedded provider must be \"SUPERSET\" for dashboard ID \"{{dashboardId}}\""
msgstr "嵌入式提供程序必须是仪表板 ID \"{{dashboardId}}\" 的 \"SUPERSET\"。"

msgid "Superset Embed UUID not found for dashboard ID \"{{dashboardId}}\""
msgstr "未找到仪表板 ID \"{{dashboardId}}\" 的Superset 嵌入 UUID"

msgid "Dashboard with ID \"{{dashboardId}}\" not found on the Superset service"
msgstr "在 Superset 服务中找不到 ID 为 \"{{dashboardId}}\" 的仪表板"

msgid ""
"Could not get guest token from Superset Gateway for dashboard ID "
"\"{{dashboardId}}\""
msgstr "无法从Superset 网关获取仪表板 ID \"{{dashboardId}}\" 的访客令牌"

msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

msgid "Could not load app data"
msgstr ""

msgid "New dashboard: external"
msgstr "新仪表盘：外部"

msgid "Could not create dashboard"
msgstr "无法创建仪表盘"

msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生一个未知错误"

msgid "Save dashboard"
msgstr "保存仪表盘"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "Title"
msgstr "称谓"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid ""
"A unique code to reference this dashboard in other apps and services. Max 50"
" characters."
msgstr "用于在其他应用程序和服务中引用此仪表盘的唯一代码。最多 50 个字符。"

msgid "Code can't be longer than 50 characters"
msgstr "代码不能超过 50 个字符"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Superset Embed ID"
msgstr "Superset 嵌入 ID"

msgid "Invalid UUID"
msgstr "无效的 UUID"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Show chart controls on dashboard items"
msgstr "在仪表盘条目上显示图表控件"

msgid "Expand filters"
msgstr "扩展过滤器"

msgid "Delete dashboard"
msgstr "删除仪表盘"

msgid ""
"Deleting dashboard \"{{ dashboardName }}\" will remove it for all users. "
"This action cannot be undone. Are you sure you want to permanently delete "
"this dashboard?"
msgstr "删除仪表盘 \"{{ dashboardName }}\" 将从所有用户仪表盘中移除。该操作不能撤销，你确信要永久删除该仪表盘条目？"

msgid ""
"Note: the source dashboard embedded by this external dashboard will not be "
"deleted."
msgstr "注意：该外部仪表盘嵌入的源仪表板不会被删除。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Edit external dashboard"
msgstr "编辑外部仪表板"

msgid "New dashboard: choose type"
msgstr "新仪表盘：选择类型"

msgid "Internal"
msgstr "内部"

msgid "Show data and visualizations from this DHIS2 instance."
msgstr "显示该 DHIS2 实例的数据和可视化效果。"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "Embed a Superset dashboard"
msgstr "嵌入Superset 仪表盘"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Not available for embedded dashboards"
msgstr "不适用于嵌入式仪表盘"

msgid "The dashboard couldn't be made available offline. Try again."
msgstr "仪表盘无法离线使用。再试一次。"

msgid "Remove from offline storage"
msgstr "从离线存储中删除"

msgid "Make available offline"
msgstr "离线使用"

msgid "Sync offline data now"
msgstr "立即同步离线数据"

msgid "Unstar dashboard"
msgstr "取消星标仪表盘"

msgid "Star dashboard"
msgstr "标星仪表板"

msgid "Hide description"
msgstr "隐藏说明"

msgid "Show description"
msgstr "显示说明"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Dashboard layout"
msgstr "仪表盘布局"

msgid "One item per page"
msgstr "每页一项"

msgid "Close dashboard"
msgstr "关闭仪表盘"

msgid "No dashboard items to show in slideshow"
msgstr "幻灯片中不显示仪表板项目"

msgid "Not available offline"
msgstr "离线不可用"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片"

msgid "Clear dashboard filters?"
msgstr "清除仪表板过滤器？"

msgid ""
"A dashboard's filters can’t be saved offline. Do you want to remove the "
"filters and make this dashboard available offline?"
msgstr "仪表板的过滤器无法离线保存。是否要删除过滤器并使此仪表板脱机可用？"

msgid "No, cancel"
msgstr "不，取消"

msgid "Yes, clear filters and sync"
msgstr "是的，清除过滤器并同步"

msgid "This dashboard is showing data from outside this system"
msgstr "该仪表盘显示的数据来自本系统之外"

msgid "External source"
msgstr "外部数据源"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Failed to unstar the dashboard"
msgstr "无法取消仪表板的星标"

msgid "Failed to star the dashboard"
msgstr "无法为仪表板加注星标"

msgid "Offline data last updated {{timeAgo}}"
msgstr "离线数据最后更新时间 {{timeAgo}}"

msgid "Synced {{timeAgo}}"
msgstr "同步{{timeAgo}}"

msgid "Cannot unstar this dashboard while offline"
msgstr "离线时无法取消此仪表板的星标"

msgid "Cannot star this dashboard while offline"
msgstr "离线时无法为该仪表板加注星标"

msgid "No dashboards available."
msgstr "没有仪表盘。"

msgid "Create a new dashboard using the + button."
msgstr "使用 + 按钮创建新仪表板。"

msgid "Search for a dashboard"
msgstr "搜索仪表盘"

msgid "No dashboards found for \"{{- filterText}}\""
msgstr "未找到适用于 \"{{- filterText}}\" 的仪表盘"

msgid "Dashboards"
msgstr "仪表盘"

msgid "There was a problem loading this dashboard item"
msgstr "载入仪表盘有问题"

msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

msgid "Open in {{appName}}"
msgstr "打开{{appName}}"

msgid "View fullscreen"
msgstr "全屏查看"

msgid "Remove this item"
msgstr "删除该条目"

msgid "This item has been shortened to fit on one page"
msgstr "此项已缩短为适合一页"

msgid "The plugin needed to display this item is not available"
msgstr "显示此项目所需的插件不可用"

msgid "Install the {{pluginName}} plugin from the App Hub"
msgstr "从 App Hub 安装{{pluginName}} 插件"

msgid "There was an error loading data for this item"
msgstr "加载此项目的数据时出错"

msgid "Open this item in {{appName}}"
msgstr "在 {{appName}} 中打开此条目"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "See all messages"
msgstr "查看所有消息"

msgid "Item type \"{{type}}\" is not supported"
msgstr "不支持项目类型“{{type}}”"

msgid "The item type is missing"
msgstr "缺少条目类型"

msgid "Filters applied"
msgstr "已应用的过滤器"

msgid "Spacer"
msgstr "空白隔断"

msgid ""
"Use a spacer to create empty vertical space between other dashboard items."
msgstr "使用空白隔断在不同条目间创建垂直的空白区"

msgid "Text box"
msgstr "文本框"

msgid "Add text here"
msgstr "在这里添加文本"

msgid "Back to all interpretations"
msgstr "回到所有注释"

msgid "Filters are not applied to line list dashboard items"
msgstr "过滤器不适用于行列表仪表板项目"

msgid "Filters not applied"
msgstr "未应用过滤器"

msgid "Only Period and Organisation unit filters can be applied to this item"
msgstr "仅可对此项应用期间和组织机构过滤器"

msgid "Some filters not applied"
msgstr "某些过滤器未应用"

msgid "Hide details and interpretations"
msgstr "隐藏细节和解释"

msgid "Show details and interpretations"
msgstr "显示细节和解释"

msgid "Open in {{appName}} app"
msgstr "在{{appName}} 应用中打开"

msgid "This map can't be displayed as a chart"
msgstr "该地图无法显示为图表"

msgid "This map can't be displayed as a pivot table"
msgstr "该地图无法显示为数据透视表"

msgid "This visualization can't be displayed as a pivot table"
msgstr "此可视化无法显示为数据透视表"

msgid "This visualization can't be displayed as a map"
msgstr "此可视化无法显示为地图"

msgid "View as Chart"
msgstr "查看图表"

msgid "View as Pivot table"
msgstr "以数据透视表形式查看"

msgid "View as Map"
msgstr "查看地图"

msgid "There was a problem loading interpretations for this item"
msgstr "加载该项目的解释时出现问题"

msgid "No data to display"
msgstr "没有数据可显示"

msgid ""
"Install Data Visualizer app ${minDVVersion.join(\n"
"                            '.'\n"
"                        )} or higher in order to display this item."
msgstr ""
"安装数据展示台应用程序 ${minDVVersion.join(\n"
"                            '.'\n"
"                        )}或更高版本才能显示此项目。"

msgid "Show without filters"
msgstr "显示无过滤器"

msgid ""
"Install Line Listing app ${minLLVersion.join(\n"
"                            '.'\n"
"                        )} or higher in order to display this item."
msgstr ""
"安装行列表应用程序 ${minLLVersion.join(\n"
"                            '.'\n"
"                        )} 或更高版本才能显示此项目。"

msgid "Maps with Earth Engine layers cannot be displayed when offline"
msgstr "离线时无法显示带有地球引擎图层的地图"

msgid ""
"Install Maps app ${minMapsVersion.join(\n"
"                            '.'\n"
"                        )} or higher in order to display this item."
msgstr ""
"安装地图应用程序 ${minMapsVersion.join(\n"
"                            '.'\n"
"                        )}或更高版本才能显示此项目。"

msgid "Unable to load the plugin for this item"
msgstr "不能载入该条目的插件"

msgid "Resources"
msgstr "资源管理"

msgid "Reports"
msgstr "报表管理"

msgid "Visualizations"
msgstr "可视化应用"

msgid "Pivot tables"
msgstr "透视表应用"

msgid "Charts"
msgstr "可视化图表应用"

msgid "Maps"
msgstr "地图应用"

msgid "Event reports"
msgstr "事件报表应用"

msgid "Event charts"
msgstr "事件图表应用"

msgid "Line lists"
msgstr "行列表应用"

msgid "Apps"
msgstr "应用商店"

msgid "Users"
msgstr "用户管理"

msgid "Could not update dashboard {{name}}"
msgstr "无法更新仪表盘{{name}}"

msgid "Could not delete dashboard {{name}}"
msgstr "无法删除仪表盘{{name}}"

msgid "Could not load dashboard details"
msgstr "无法加载仪表盘详细信息"

msgid ""
"Failed to save dashboard. You might be offline or not have access to edit "
"this dashboard."
msgstr "保存仪表盘失败。您可能处于离线状态或无权编辑此仪表板。"

msgid ""
"Failed to save dashboard. This code is already being used on another "
"dashboard."
msgstr "未能保存仪表板。此代码已在另一个仪表板上使用。"

msgid ""
"Failed to delete dashboard. You might be offline or not have access to edit "
"this dashboard."
msgstr "删除仪表盘失败。您可能处于离线状态，或者无权编辑此仪表板。"

msgid "Cannot save this dashboard while offline"
msgstr "离线时无法保存此仪表板"

msgid "Save changes"
msgstr "保存改变"

msgid "Exit print preview"
msgstr "退出打印预览"

msgid "Print preview"
msgstr "打印预览"

msgid "Filter settings"
msgstr "筛选器设定"

msgid "Translate"
msgstr "翻译"

msgid "Cannot delete this dashboard while offline"
msgstr "离线时无法删除此仪表板"

msgid "Exit without saving"
msgstr "不保存退出"

msgid "Go to dashboards"
msgstr "进到仪表盘"

msgid ""
"Deleting dashboard \"{{- dashboardName }}\" will remove it for all users. "
"This action cannot be undone. Are you sure you want to permanently delete "
"this dashboard?"
msgstr "删除仪表板 \"{{- dashboardName }}\" 将删除所有用户的仪表板。此操作无法撤销。您确定要永久删除此仪表板吗？"

msgid "Discard changes"
msgstr "忽略修改"

msgid ""
"This dashboard has unsaved changes. Are you sure you want to leave and "
"discard these unsaved changes?"
msgstr "此信息中心有未保存的更改。您确定要离开并丢弃这些未保存的更改吗？"

msgid "No, stay here"
msgstr "不，待在这里"

msgid "Yes, discard changes"
msgstr "是的，放弃更改"

msgid "No access"
msgstr "不能访问"

msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

msgid ""
"Editing dashboards on small screens is not supported. Resize your screen to "
"return to edit mode."
msgstr "不支持在小屏幕上编辑仪表板。调整屏幕大小以返回编辑模式。"

msgid "Allow filtering by all dimensions"
msgstr "允许按所有维度进行过滤"

msgid "Only allow filtering by selected dimensions"
msgstr "仅允许按选定的维度进行过滤"

msgid "Dashboard filter settings"
msgstr "仪表板过滤器设置"

msgid ""
"Dashboards can be filtered by dimensions to change\n"
"                                         the data shown. By default, all dimensions are available\n"
"                                         as filters. Alternatively, only selected dimensions can\n"
"                                         be made available on a dashboard."
msgstr ""
"仪表板可以按维度进行过滤以进行更改\n"
"                                         显示的数据。默认情况下，所有尺寸均可用\n"
"                                         作为过滤器。另外，只有选定的尺寸可以\n"
"                                         在仪表板上可用。"

msgid "Available Filters"
msgstr "可用过滤器"

msgid "Selected Filters"
msgstr "选定的过滤器"

msgid "There are no items on this dashboard"
msgstr "该仪表盘没有条目"

msgid "Show fewer"
msgstr "显示较少"

msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

msgid "Open visualization in new tab"
msgstr "在新标签页中打开可视化应用"

msgid "Insert"
msgstr "插入"

msgid "Search for items to add to this dashboard"
msgstr "搜索条目添加到该仪表盘"

msgid "Search for visualizations, reports and more"
msgstr "搜索可视化、报告等"

msgid "Cannot search for dashboard items while offline"
msgstr "离线时无法搜索仪表盘项目"

msgid "Additional items"
msgstr "其它条目"

msgid "Freeflow"
msgstr "自由布局"

msgid "Dashboard items can be placed anywhere, at any size."
msgstr "仪表盘项目以任何大小放置在任何地方。"

msgid "Fixed columns"
msgstr "固定列数"

msgid ""
"Dashboard items are automatically placed within fixed, horizontal columns. "
"The number of columns can be adjusted."
msgstr "仪表板项目自动放置在固定的水平列中。列数可以调整。"

msgid "Number of columns"
msgstr "列数"

msgid "Gap size between columns (px)"
msgstr "列之间的间隙大小 (px)"

msgid ""
"Default height only applies to items added to a dashboard, this setting will"
" not change existing items"
msgstr "默认高度仅适用于添加到仪表板的项目，此设置不会更改现有项目"

msgid "Default height for items added to dashboard (rows)"
msgstr "添加到仪表板的项目的默认高度（行）"

msgid "Save layout"
msgstr "保存布局"

msgid "Dashboard title"
msgstr "仪表盘标题"

msgid "Dashboard code"
msgstr "仪表盘代码"

msgid "Dashboard description"
msgstr "仪表盘描述"

msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgid "{{count}} columns"
msgid_plural "{{count}} columns"
msgstr[0] "{{count}} 列"

msgid "Change layout"
msgstr "更改布局"

msgid "Add new items to"
msgstr "将新项目添加到"

msgid "End of dashboard"
msgstr "仪表板结束"

msgid "Start of dashboard"
msgstr "仪表板的开始"

msgid "dashboard layout"
msgstr "仪表板布局"

msgid "one item per page"
msgstr "每页一项"

msgid "Print Preview"
msgstr "打印预览"

msgid "For best print results"
msgstr "以获得最佳打印效果"

msgid "Use Chrome or Edge web browser"
msgstr "使用Chrome或Edge网络浏览器"

msgid "Wait for all dashboard items to load before printing"
msgstr "等待所有仪表板项目加载后再打印"

msgid ""
"Use A4 landscape paper size, default margin settings and turn on background "
"graphics in the browser print dialog"
msgstr "使用 A4 横向纸张大小、默认边距设置并在浏览器打印对话框中打开背景图形"

msgid "Getting started"
msgstr "开始"

msgid "Search for and open saved dashboards from the top bar."
msgstr "从顶部栏中搜索并打开保存的仪表盘。"

msgid ""
"Click a dashboard chip to open it. Get back to this screen from the \"More\""
" menu."
msgstr "单击仪表盘芯片将其打开。从“更多”菜单返回此屏幕。"

msgid "Create a new dashboard with the + button."
msgstr "使用 + 按钮创建一个新仪表盘。"

msgid "Your most viewed dashboards"
msgstr "您最常查看的仪表盘"

msgid "No dashboards found. Use the + button to create a new dashboard."
msgstr "没有发现仪表盘，使用+按钮创建新的仪表盘"

msgid "Requested dashboard not found"
msgstr "请求的仪表盘没有找到"

msgid "No description"
msgstr "没有描述"

msgid "{{count}} selected"
msgid_plural "{{count}} selected"
msgstr[0] "{{count}} 个被选择"

msgid "Cannot edit filters while offline"
msgstr "脱机时无法编辑筛选器"

msgid "Cannot edit filters on a small screen"
msgstr "无法在小屏幕上编辑筛选器"

msgid "Removing filters while offline"
msgstr "离线时删除过滤器"

msgid ""
"Removing this filter while offline will remove all other filters. Do you "
"want to remove all filters on this dashboard?"
msgstr "离线时删除此过滤器将删除所有其他过滤器。您要删除此仪表板上的所有过滤器吗？"

msgid "Yes, remove filters"
msgstr "是的，删除过滤器"

msgid "Exit slideshow"
msgstr "退出幻灯片"

msgid "Previous item"
msgstr "上一个项目"

msgid "Next item"
msgstr "下一个项目"

msgid "{{name}}: {{filter}}"
msgstr "{{name}}:{{filter}}"

msgid "{{count}} filters active"
msgid_plural "{{count}} filters active"
msgstr[0] "{{count}} 滤波器激活"

msgid ""
"There was a problem loading the embedded dashboard content from an external "
"service"
msgstr "从外部服务加载嵌入式仪表板内容时出现问题"

msgid "Fetching external dashboard"
msgstr "获取外部仪表盘"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Could not load Superset dashboard"
msgstr "无法加载Superset 仪表盘"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Loading dashboard – {{name}}"
msgstr "加载仪表盘-{{name}}"

msgid "Loading dashboard"
msgstr "加载仪表板"

msgid "Load dashboard failed"
msgstr "加载仪表板失败"

msgid "This dashboard could not be loaded. Please try again later."
msgstr "无法加载此仪表板。请稍后再试。"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "This dashboard cannot be loaded while offline."
msgstr "离线时无法加载此仪表板。"

msgid "Go to start page"
msgstr "转到起始页"
